種票開波：立法會修訂選舉指引

呢絛tweet講到，立法會準備要修訂選舉指引，畀70歲以上人士等人優先投票權

重唔係種票？

呢 D 咪叫歧視咯

retweet

想迫人出火魔法對付啲廢老旅遊巴

平機會
年齡歧視

嘩屌！禮義廉一定喺老人院一車車咁運D化石去投票
仆街，監票限制人數容乜易種票

retweet啊各位twitter戰友
例如掌心雷 我會譯作candidate marks on palm
歡迎更好嘅翻譯

Vote-planting
Vote-rigging

推

一定要同美國講

癡撚線

retweet咗未

唔可以沉

努力推進

唔好唔記得功能組別仲話想用電子投票

痴撚線少數派選舉

支持

立會選舉活動指引公眾諮詢一個月 「候選人」定義有變

選舉管理委員會就新一屆立法會換屆選舉的選舉活動指引，展開為期一個月公眾諮詢。

其中，「候選人」定義有變，在提名期結束前公開宣布有意參選的人，無論是否已交提名表，或者在交表後撤回提名，抑或被選舉主任判定為提名無效，都算是「候選人」。

另外，因應去年區議會選舉投票情況，選管會亦會諮詢公眾，是否優先安排70歲以上人士或孕婦投票等。

痴撚線“候選人”定義

好難推。。。出面勁多膠po

歧視年齡。
推

平機會見

第四點 俾唔俾 選民睇自己有冇被投左票？？

我有冇誤會

俾人投左 本人唔可以check?

推
又係時候瘋狂比意見
仲要話比美帝知

泛民做野啦

push

push x 2

push x 3

push x 4

都唔知做乜鳩

仲要限制公眾監票 分分鐘入面大搖大擺咁掌心雷

敬啟者：
本人為一名市民，今驚聞新一屆立法會換屆選舉的選舉活動指引將會限制公眾觀看點票過程及讓長者優先投票，鑒於近年有政黨常以俗稱「掌心雷」的手法誘導長者投票，有種票之嫌，本人認為此項修訂有鼓勵「種票」行為之嫌，並要求收回成命。
某市民 謹啟

如何？

唔明點解要重新定義候選人

有冇劃線都唔俾睇

我地唔支持歧視 堅決反對老人優先
唔可以向社會傳達佢地廢同無撚用既信息

肺炎一定要殺藍絲港豬廢老